拍拖有咩禁忌

千其咪撚問對方EX既野

因為無論佢答咩 都會唔開心 都會自己諗埋一邊

Pish

一定要信任對方
過來人

有

冇可能吾問 佢吾問自己起你歷史你仲慘

信任話難唔難，話易唔易。好難100%相信

吾你老母

唔好對佢有意見 就係咁多

唔就對方個啲?

通常問完又會唔開心，其實問黎好無謂，真係唔知好過知

姐係佢話乜就乜？都要分對與錯掛巴打。。拍拖唔是做狗

能夠做到互相遷就當然最好，感情就可以更長久，前題要大家都咁好脾氣

去一大埔遊單車河

拍拖

拍拖從來都無禁忌 係訓練你睇野有幾開

Ex真係生存世界上
最恐怖嘅生物

唔好以為另一半就乜都關你事

講道理

想聽你經歷

同意。

女仔實會問

欺騙

有咩可以同另一半無關？我真係諗唔到
如果你問佢做緊咩？ 佢話唔關你事，你會點睇

問完又嬲

善意謊言呢？

唔好太痴身，要比空間對方，比啲時間佢同朋友

過來人分享：記住每時每刻要增值自己
就算拍拖之後都要逼自己去成長 唔好咁愛你女朋友
到分手果刻你都唔會太過懊悔自己曬左時間去拍拖

我都覺得要增值自己，特別係男性 我聽過個女仔fd同我講，女人真係養唔熟

cant agger anymore

agger 發覺以前拍拖太過安於現況 劃咗個comfort zone俾自己
搞到自己完全唔做運動，個人孱晒
散咗先醒覺

所以男人拍緊拖都要增值自己 要離開自己個comfort zone
但係你有呢個決定的同時 你或者無以前咁愛你女朋友

利申：拍緊拖 覺得自己無以前咁愛她

死chur

點解？因為感情寄託左係其他地方？

聽過chur到一定要10分鐘內回message

不如你講下 點解會開呢個post？

因為岩岩問完女朋友，EX點對佢。
佢話ex咩都就哂佢，對佢好好
我就擔心自己比唔上佢

最後佢安慰我話 幾好都冇用，唔愛就係唔愛，而家愛既係我
聽完都舒服返啲

巴打又唔洗咁 因為你女朋友同你拍拖唔係ex
呢個你睇開D～唔好咁在意你女朋友ex做過D咩講過D咩
因為你同你女朋友一齊 就應該好好咁表現你自己出黎
拍拖最緊要做翻自己～唔好代入其他角色～要好好同你女朋友行落去

明白 增值自己最緊要

有咩慘得過ex傷得佢好深 令佢有陰影
怕左對人投放太多感情 唔識得愛人
我女朋友就係一個例子
比ex派帽 同左佢個frd 一齊
朋友愛情失去哂
我用左好多時間心機關心佢都無辦法洗脫佢果種陰影
每次半夜佢同我講 唔好再傷害我好唔好
我都知道佢內心好痛苦 又諗起當年初戀
但係我除左講一句 我會陪住你 愛你 之外
咩野都做唔到
唉

溝通，唔好等到分手先講

你個名 希望巴打你成功幫到佢洗脫陰影，然後見到佢發自內心既笑容啦

多謝巴打先
有時開始左 就唔想放棄
感情得來不易 我又唔想放棄
但係每日都生活係痛苦之中 幾時先可以睇到佢笑

有緣見到
巴打加油

例如？如果係影響到段感情既話，就唔好欺騙對方

夠未阿撚頭

agger

唔好扑野